<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>No podrás dormir: El aterrador ascenso de los 4 asesinos más buscados de la plataforma.</title>
        <link>https://www.netflix.com/es/</link>
        <description>Netflix revive las historias de los cuatro asesinos más inquietantes de su catálogo. Un análisis de sus crímenes, el éxito de sus series y por qué no podemos dejar de verlas.</description>
        <language>es</language>
        
        <item>
            <title>Monstruo: La historia de Jeffrey Dahmer</title>
            <guid>https://www.netflix.com/es/Monstruo-la-historia-de-Jeffrey-Dahmer</guid>
            <description>Una mirada cruda y escalofriante a los crímenes de Jeffrey Dahmer, centrada en las vidas que destruyó y en la incompetencia institucional que le permitió permanecer en libertad durante años.</description>
        </item>

        <item>
            <title>Monstruo: La historia de Ed Gein</title>
            <guid>https://www.netflix.com/es/Monstruo-La-historia-de-Ed-Gein</guid>
            <description>Un viaje a la mente de un hombre roto por el fanatismo materno. Ed Gein no solo buscaba víctimas, buscaba piezas para reconstruir su pasado, desenterrando tumbas para no sentirse solo.</description>
        </item>

        <item>
            <title>Monstruos: La historia de Lyle y Erik Menéndez</title>
            <guid>https://www.netflix.com/es/Monstruos-La-historia-de-Lyle-Y-Erik-Menendez</guid>
            <description>Caso real sobre dos hermanos que asesinan a sus padres y enfrentan un juicio bastante mediático que pone en duda sus verdaderos motivos.</description>
        </item>

        <item>
            <title>Conversaciones con asesinos las cintas de John Wayne Gacy</title>
            <guid>https://www.netflix.com/es/Conversaciones-con-asesinos-las-cintas-de-John-Wayne-Gacy</guid>
            <description>Serie documental que analiza la vida y los crímenes del asesino en serie John Wayne Gacy a través de grabaciones reales, entrevistas y material de archivo.</description>
        </item>
    </channel>
</rss>